「不分化」其實兄弟爬山，你有你地1020遊行，我有我地法科查案，雙線合作先係出路

點解一定要跟你地果套，你地係咪大台？
說好的兄弟爬山呢？

blocked
不推文

不推文回覆